[集思廣益] 自問中文唔係零嘅的入一入嚟

一齊玩個同韻腳的句子接龍遊戲

我先嚟

"此刻你在想甚麼"?

音樂台

夜闌人靜想太多

有誰共鳴共唱和

可惜知己沒幾個

點解食完飯一定要屙屎

酒肉朋友一蘿蘿

胡思亂想鑄大錯

花天酒地枉蹉跎

白耗光陰是我傻

柱成針亦必經磨

一事無成悔當初

遠眺前程竟滄滄

老婆邀我共上床

又怕生仔帶套鋤

鋤多幾下就穿左

乘搭地鐵盡讓座

....

男女老少多歡樂

呢個唔同韻腳

不懂珍惜悔當初

悔當初～～